[多圖] Blackpink Jisoo 咁細粒，抱住黎屌岩晒

有圖都負皮，屌

下半身都無 梗係細粒

唔夠力淨係抱住上半身屌，係咪唔得吖？

jennie都細粒 我同佢交換左第一次 好舒服

清，我介紹個精神科醫師俾你check check

醜樣就唔算既

日日同Blackpink 4P

blackpink日日4p磨豆腐冇預你？

BP 4個磨豆腐無你份

早我39 秒

好有創意

狂野

呢個都好細粒